中國抗體製藥闖關 短期內招股

尚未有盈利或收入生物科技公司中國抗體製藥已通過上市聆訊，消息人士透露，公司已進行預路演，是次集資1.5億美元至2億美元(約11.7億港元至15.6億港元)，計劃下周至11月初招股，11月內掛牌上市。
該公司為專門研究、發展、製造及商業化自身免疫性疾病療法的香港生物製藥公司，主要研製以單克隆抗體為基礎的生物藥。計劃集資所得用於研發及商業化其核心產品；用於建設蘇州生產基地；以及用作營運資金等。

據聆訊後更新的文件，截至今年4月底止4個月，虧損2,839.8萬元人民幣(下同)，去年同期蝕2,379.5萬元；研發開支2,020.9萬元，按年增加51.14%。2018年全年虧損8361萬元人民幣；研發開支4,728.3萬元。

雲南白藥做基投，大家看來都會玩多次

中金系，不了！

炒炒炒

10.26 (六)

10.27 (日)